如果簽紙先,婚禮後補ok?

如題.....
ps: 我用緊bf ac, 無連登ac,或者有無好心人教點申請
想同bf 簽紙......

但係，想瞞屋企簽
如果簽左紙,
BF 報稅,我搵工填番單身得唔得?

會唔會有咩問題?

因為我想....既然大家都認家大家.....快D簽紙唔好咩.......

結婚都要暪屋企人 重點行落去

咁簽紙黎做乜？

好多都一早簽佐先後補

圖後補

簽黎抽樓？